我係個渣男 你問我答

長文L

渣你老母男

如你所願

賤男

問：有冇tldr

屌你老母支那狗

隨時兩個都無哂

渣你老母男大陸閪

鬧人都唔對題嘅

我渣你老母臭閪呀死大陸狗
問你老母幾時死

上網課，普通學生係咁叫?

Too long dun read
Btw樓主唔係渣男，係心智未成熟嘅小學雞
咁大個人仲要做attention seeker真係好可憐

TLDR + 渣男屌你老母

幾碎?

扮乜撚屌你老母

講開zoom堂

去cafe online上堂
地道香港人又渣男又網課，係咪普教中小朋友？今年中學畢業未

支那用字。

不過你同原本女朋友都唔夾。

小朋友先計較字眼
網課要人讀做網上授課
仲有上堂唔係用zoom

介紹條女比我 我接手

不嬲講online上堂邊有人會講網課

渣你老母

少講姐係屋企宅左咁耐1999

啲垃圾p牌狗第一個post通常都喺香港發生一啲重要事而出現